|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture(6) 網購是個好朋友 Google常伴你左右

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日（台灣地區尚待確認）
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

任天堂製作，即將於 10 月 18 日推出的 Nintendo Switch 健身冒險遊戲套組《健身環大冒險（RingFit Advanture）》，「冒險讓你動起來（Adventures That Keep You Moving）」

《健身環大冒險》是針對 Nintendo Switch 推出的體感健身冒險遊戲，將活用 Joy-Con 動態感測的功能，搭配皮拉提斯拉力環設計的「Ring-Con」與繫在大腿上的「腿部固定帶」等專屬周邊，來感測使用者上下半身的動作。配合融入各式各樣健身動作的冒險遊戲，讓使用者透過娛樂性十足的電玩遊戲來達成健身的效果。

遊戲提供超過40種健身項目，分別可鍛鍊手部、核心肌群、腿部肌肉，甚至可以模擬瑜伽、Pilates 等運動，以遊戲讓使用者達成健身的效果。

上個post爆咗1001，最尾條友又唔開

個標題要提人買咩版都一樣有中英文

想買但無貨

美森79.99美金
想問運到香港大約幾錢

17號朝早係best buy買， 冇加錢 23號到
宜家重未出貨 係咪正常
你地買完幾耐先出貨

14號晚 琴晚出 聽日到集運

又一個post

中文只有普通話

語言請揀英文 好簡單

簽到

一日都未過就叫春

打搞佢個伯母

Sorry唔好意思無為意自己係1001

我都出左

邊間集運，幾錢送黎香港？

終於打完風繼續上路

14號朝早落單(冇加錢快運)，預21號到集運倉，點知凌晨已經入庫，今朝9點半出庫
唔知新年前收唔收到

屌
我12號落單
20號先到倉

In Transit 01/14/2020 9:46 A.M. Jacksonville, FL, United States

Departure Scan
01/14/2020 5:57 A.M. Jacksonville, FL, United States Arrival Scan
01/13/2020 9:38 P.M. Miami, FL, United States Departure Scan
Past Event
Shipped 01/13/2020 7:18 P.M. Miami, FL, United States

Origin Scan

Scan 左四日仲Scan緊

請問今日日森出左原價未?
依家剩係見到12xxx?

thx巴打

ups計我1.5
bns 三磅

請問落帳單地址係美國集運地址，定係香港?
另外佢扣左我1蚊，即係已經hold左貨?
謝謝

爭咁遠

都估到會呃磅

屌，我都係

日森有貨

屌禁唔切

激動到唔記得不推文

幾錢合理
而家見到12xxxyen

連運費8930 YEN

我開頭㩒優先配送¥8930 到貨日期1月31號
宜家轉返普通配送¥8580 到貨日期1月31號-2月5號

地址我都係打集運嘅
扣1蚊係攞你卡授權
出到tracking no. 多數都得，未出都可以cut你單

都登入google ac就話我喺香港
放棄左

荃豐見好多盒
但炒到980

oregon lor
你地唔係咩

ups 2.5

我pk啦, ups計3.2lbs

想買主機 而家邊到有優惠？

用AE+VPN成功落到單超過半個鐘冇cancel，但仲未收到order no
請問算唔算訂到?

Ban咗係ban張信用卡家account?係咪冇得救？

唔知點解我用google shopping 不斷出無法完成交易明明都跟足方法

上網買game甚艱難

best buy?

係架，係唔知點解訂唔到
有時又突然訂到

同我一樣3磅

BnS 唔計體積重

竟然記得，巴打

GAME都未買到

可能已經被ban唔知有冇得解ban

百老滙賣1480

我賣返畀佢

有冇用VPN?

有 清埋cache個d
payment到改埋係US

我果個1.5

但我玩完信佢應該有3磅既
唔怪佢

btw 你bns 入左庫去香港未
係咪都係無時間睇?

玩女朋友果個玩左兩日
如果玩足都幾有效feel
肌肉有少少酸

suppose一落單就有order number
tracking number就寄左先有

有冇巴絲係amazon成功買到

我反而payment 係香港成功

ship by amazon 應該唔會cut 單架wo
而家79.99 free us shipping 基本盤

你係用你本身用開嘅google ac？

之前試google shopping 失敗所以而家試amazon

一定得
只係無得平16美金

有無人中意打腿BOSS
條腿好正

留言有分鐘數

推到6 個po都仲係講緊邊度買

買唔到

日日都mon住，佢話預21號先到bns，買到已經好好。
我預過年後㗎啦，唔想食炒價

三個月了

日森又有貨

我要

岩岩都見到但買唔到

ups計1.8磅
bns計3磅

日森大貨了..狂買到

還有五次
太捧啦

日森大量貨

見到幾次，但無得禁buy

經google shopping 買美版啦，仲平過日版，優惠做到2/2

明知要搶點解唔加定自己或集運地址

今日咁多貨

噚晚入US Amazon 搵，用香港地址見唔到79.9嘅buy option , 轉咗美國zip code 先有

成功落單，已發貨，唔洗食炒價

日森仲有

日森又冇晒

set 哂D hea 技，輕鬆過左三關加boss
平時剩係做組合一關半就收皮

Thx

想問USPS今朝一早顯示到左
但bns到而家都未入庫
係咪正常？

想問下岩岩係日森買左 信用卡淨係扣左JPY$1 係咪正常謝謝！第一次係Amazon買野唔知點解最後個價錢係JPY8580(HKD$616.85)

正常。
一羊係試下過唔過到數

唔該晒不過要1月31~2月6先送到，我好似禁左慢啲送貨果個頭先好似大貨，我見我買完仲有，不過初初佢唔比我買，話地區問題，後來禁禁下又得左

用bns集運？

唔係呀 日本既Amazon 唔係直送咩

呢加amazon jp邊到買唔使捱貴貨?

星期六日bns唔開 到咗即係放口

美森出面睇係79入到去就變95

唉 見到啲人$1030都買

其實有無話建議每日玩幾耐先減到肥（唔計睇故事時間）
同埋大家個運動強度係咪較到會做到肌肉酸既lv黎做

黃金行左幾間都990-1xxx

頭先見到日森有貨 但佢話唔送香港既點解

頭先我初頭都禁唔到 禁多幾禁又禁到信用卡果度 比埋錢 填左香港地址 甘姐係代表直送到？

AmazonGlobal 海外标准配送 佢寫

购物。 已经收到了您的订单，即将为您安排发货。详情请查看我的订单。商品发送后，您将会收到电子邮件通知。
商品小计： HKD 573.71
配送费/手续费： HKD 43.14
订单总计： HKD 616.85
支付方式
信用卡（Mastercard）： HKD 616.85

應該冇問題掛

我係填左香港地址呀

間唔中入去f5
今朝幾個時間都有

祝你成功

究竟邊間豐澤仲有遊戲連大電機現貨，走左一輪都無

多謝

我都係今朝無意中禁入去見到平捕左成個星期啦。。。香港又買唔到平

買到上黎匯報

收到

我都係

日森見到有但加唔到入cart

你仲未取消到？

美森係咪一定要用集運，唔可以直寄香港？

點解可以炒咁耐

因為過年
班炒狗唔賺你雙糧花紅賺邊個

亞洲區太多肥宅急需運動

黎緊會去東京希望係日本會買到

岩岩去韓國都sold out

好多人太多閒錢

日本都炒

如果想出埋機，香港係咪都要食炒價?

有錢

準備成立寄失苦主大聯盟

咁stepmart仲未有order number?

前期就得
中期關關都越礦飛車同盪鞦韆，逃避不能

佢左下有總運動時間，你無運動緊果時會停錶，做30分鐘左右就差唔多

喺美森買係咪都全語言?

建議去歐美澳洲呢d買，因為人地本身成日都做運動唔洗買呢舊野
係亞洲係難買d

有order no. 但已經5個 working day 仲係processing
同銀行講左 都話等多陣 因為已經比左錢 只要60日內報 遲同早都一樣 到時話會查 但又要90日 仲要未必追到 wtf

仲有冇

集運

做左三十日冇瘦過

日日做？可能自己唔覺 人地睇會覺

買得一個極速比巴打要左

美國去香港最快都要4 日，應該新年後啦

未ship點有number 啊

出咗貨會比tracking number, 你到時要報番去bns做報關

今朝咁啱比我見到

我都係返工食早餐見到有巴打講咪試下買
開頭都add 唔到入cart
嬲嬲地buy with 1 click 又買到

今朝8點鐘

仲有冇巴打買多左

有 但係係垃圾us amz 79.99 無乜用呢個我應該過年後到左上網放左佢算

巴打係咪原價放

原價又有乜所謂 不過係bns 集運
我咪當賺左信用卡幾蚊算數
本身都係諗住自用
後尾千辛萬苦係google shopping 買到又cancel 唔切先多左

要thanks 巴打

咩意思
姐係就咁放左係門口無人理？

好彩咪冇人拎咗去 black friday有巴打買apple watch放門口咁就冇咗
美森有得set星期六日唔送貨避免放門口

會唔會咁撚痴線呀

但係google shopping 好似無得set

但關卡判定無打怪咁嚴，可以ＨＥＡ做

敢放門口
日本送貨都剩係敢放家私係門口

要hea做大把方式偷懶
但做得唔建議hea

hea 做不如唔好做 比d 爭札我

上磅冇輕到

人在美國 Target 見有5，6盒 鎖住無人問津😂

強度唔夠？
雖然我做左兩星期都唔覺有減到

我見到嗰女啲1200都照買，但格離舖賣980

個game啲目的係提高用家啲肌肉量達到修身效果，肌肉多咗 代謝率同非運動狀態下熱量消耗 都會增加。脂肪轉肌肉體重有可能會完全唔上升或下降。

俾錯負皮

無輕但會feel到身體/線條好左

Google shopping bestbuy 恒生卡加lotpost 一次搞掂
VPN都無set

囡囡要減肥準備新一年溝仔

美國人大把戶外活動 洗鬼玩呢個

係香港人先咁低賤

Google shopping大法繼續work, 應該都係暫時最平方法

正垃圾

黃店都炒價

玩隻game都叫低賤
有無自卑成咁

點解會用低賤黎形容

美國先大把超重肥宅
佢哋D快餐三倍油鹽糖
肥到連健身環都玩唔到

超重量級肥仔好大力，會一下拉爆個環

笑死

應該要配合飲食🤔

玩完開胃左，食多過平時，所以無減過榜

同問

賣晒 岩岩去左 排左成50個人

朝早都排50人

痴線，咁顛網購算數

果50人都唔知幾多個係炒家

[member]樂富apita 仲有現貨[/member]

詛咒佢萬年痴肥

50個係日本好少咋

我多數食飽飯打1個鐘機先玩, 玩完打1個鐘機, 沖良

我諗應該成功了 信用卡過左數 件貨變左即將發貨

講真，我唔明點解黃店都要炒埋一份。

可能佢都唔係原價入

係 google shopping 17號買左兩套
直送香港$750/1
今朝已送到 開心 可以新年前玩

賺兩倍都唔止
仲有邊個會咁神心
可能全部都係

樂富賣哂

如果入貨貨源貴，一係唔入

初出買咗之後冇睇價，咩事點解會咁貴的？
唔係7千幾YEN 咋咩？

利申：初出日森買咗，成SET都唔使5百6 ………

供不應求

一出D輕鬆減肥新聞仲唔賣斷市咩
而且隻驚比想像中制作更精良，老任真係威

我上次都有趕去，不過買唔到，真係良心

屌
而家switch岩岩個陣一樣
又係要等百貨公司有貨先買到正價

佢係美國入貨

代理炒埋一份

連百記都炒啦

點解有得直送？

上次都有趕去，不過買唔到 x 2

佢老母好似賣1498

```

計返原來我係老任官網買都650

全港應該得返Apita仲係原價賣 但未開門已經賣曬了..

今朝見大量賓賓 婆婆排隊

咁又唔似炒家喎 會唔會真係幫孫仔買

呀婆同賓賓先最識賺錢

我今朝排 前面個賓賓話幫啊mum買 後面個婆婆話幫個孫買 但唔排除啊mum/個孫唔係炒家

又啱

唔係79.9咩
話免運都加左 20

amazon us 個79.99 有無伏?
見佢status: NEW SENRFR

我星期六一早到 好驚

但係初一會開？

我就係其中一個要番工唯有叫賓賓去買嘅人
叫佢9：30去定排隊佢仲問我做乜撚咁早十點先開門
我同佢講出面炒到過千
你都唔想見到mum肥到郁唔到要你服侍我多啲架？
然後佢即刻落去排

利申：等左幾個月都番唔到正常價買黎玩唯有出絕招

我唔係大家推薦既BS到買
我見到google shopping 既B&H 有貨
就膽粗粗試下 79.9USD/1
+ 2件貨就 32USD係 DHL 運費
信用卡扣數剛剛好1500

勁快就送左黎香港 預估期係年三十
但今朝已經送到 超開心 今晚返去試玩

bns 已到自提點
不過計我3磅 一陣去屌屌佢先

咁快 加左錢？

你幾多號出庫架?

咁快到

我見有 d剩係賣個環 其實可唔可以買數位版再就咁買環?

自己拎個行李磅去覆磅

邊度有數位版出現過?

即係冇計唯有等

佢話我嗰件實重2.4磅 你呢？

係 最快個隻

best buy 香港時間14號凌晨出貨
bns 好似香港時間15號朝早已經show 出庫

ups寫1.8磅

咁我應該聽日後日卦....

我兩盒一盒1.5 一盒1.8

bns原本預聽日到

我預22號

點解你哋都咁輕
我UPS都2.3

太古同樂富

Google shopping 79.99 - 16
99.9 貴到咁都要買？

有,MY NINTENDO STORE ONLY

我係買數位版

都係喺豐澤訂算 唔駛咁煩 暫定11/2拎 可早可遲

豐澤原價

終於買到 可以同大家傾game 內容而唔係點買game

$2340+589

我拎到之後自己磅都有2.6磅
bestbuy寄ups時就有用箱裝住

可惜冇貨

指教下點搞? 你個 ring係點買

佢一ＳＥＴ賣既，遊戲會比redeem code 你dl，環會另外搵黑貓送貨。
但佢應該唔送海外，要搵代運.

今日晏晝上佢個網睇過，暫時未有貨

不定時開放

好易比傾買game 嘅人洗走
好似買唔到嘅人多人過玩緊

清想問你之前係用里數換？驚認錯人

兩盒都話20,但條bar差半隻手指尾先到，應該要就係差天氣停個兩日

今日行過好景有條友買緊，跟機買都980

炒咁貴都買

我地應該同一部車
其實反正都要新年後先有得拎，我已經無望兩日

多得呢D港豬唔少，助長班垃圾

百記最on9，個價應該傻仔先買

密切留意
bns是咪收左爐了

自提點去到年三十

大把 lee d 港豬

因為我鐘意買數位版 睇黎都要遲 d玩

我都鐘意數位版
唔駛換帶，少一個唔開驚既借口

我都係咁 仲未送到
12號買 無加快

琴晚買
amazon prime 聽日9pm 到bns 倉 但都要新年後先收到貨啦

我11號無加快，東岸去西岸
岩岩轉左 Out For Delivery Today

星期日日森買左，頭先收到Sms信用卡過數了

你地會唔會做伸展同緩和運動？
呢幾日都偷懶無做
咁岩又隻手痛
唔知係做運動拉親定因為偷懶無做事
應該唔會好大影響？

唔係運動開，建議做
自三歲起日日運動的，可skip

係呀，多謝你認得我

有做，但係好似唔係好全面。

到曬

平時上體育堂熱身拉根都做3次，佢先做得一次

成萬4 yen咪同出面炒價一樣

出現過 8000yen 一眼 , 買唔到

唔知幾時上機呢

見唔到了

有間8800但唔送香港

頭先正價咗十幾分鐘

係 但配送日未有

玩到第6日 就嚟頂唔住
一日玩半個world

仲有機番來？我以為停

買到都好好、等下啦

賣

google shopping 買左一隻
之後幫朋友買
換曬acc 信用卡 電腦
全部都place唔到order
點解決？

試左都唔得
解決方案: 請稍後再試
因為好似都係捉唔到路, 有人唔得之後同樣情況又得左

你哋google 落完單幾時會有track number ?
尋晚11點幾落咗單 未有其他聲氣 好驚被cut

計體積，唔係重量

18號朝早送到美國倉 bns仲未入倉

係喎
比曬希望咁

1-click

bns寫明係實重

我16號出庫預計22號先到HK
你地個預計日期可以咁快趕到新年前???

[member今個月收到[/member]

唔係1-click慢慢搞都買咗

慢慢入埋地址信用卡

日森無得直送

唔知會唔會cut 單呢
但家係咪選 600Yen standard shipping
我見 900yen priority shipping 都要est 5Feb 先到

仲有，大貨壓境

但貴過GOOGLE SHOPPING

直送到香港？

你講日森定GS?

Amazon jp買真係好抵下 $617搞掂晒

日森

日森開左20分鐘都仲有

咁又平少少/差唔多如果直送香港

自膠左睇黎

日森督得太慢，無晒

係直送啊

仲有wo

請問你點揀到直送

包運費咩？

啱啱冇啦轉返萬二蚊

入香港地址就自動出

不停禁continue

無晒lu

以為唔包郵

今朝730am撳咗8千幾羊
直送香港 但未知幾時送到

計晒8,580直送呀

冇啊 我set左地址係香港咋 星期日買的 信用卡扣晒錢+狀態變左立即配送啦

係呀 初頭話唔得呀 佢話唔送 但禁禁下又得

係呀我都係呢個價錢

頭先卡住地址，無得去俾錢果part

好癲呢轉貨擺咁耐

請問你用apps 定 pc?

因為我用app

咁都唔駛選priority shipping 喎， 都發貨發得幾快

去到入埋信用卡， 最後 confirm order 個度轉做香港地址

學到野了

日森係一個平台
不過日森自己會做賣家同做中間人幫其他賣家寄貨
有時係其他賣家買既時候會直送，係因為D貨係Amazon既貨物中心寄出，唔係賣家自己寄

Iphone Safari

我見8778羊係amazon 自出

app撳到

好的，唯有等下次

不過佢話要31/1~6/2先送到

我擺到落車但唔可以直送

加油

請問有無得改送貨地址,填左集運地址

8580 直送嘅抵啦如果唔急玩

Standard 間速遞公司垃圾到爆

不過都好多謝呢度既巴打教路 禁邊條Link入去買初頭諗住炒完先買 跟住見到個新聞話減到肥果啲 又想可以快啲玩到 捕左一個星期終於買到

最抵google shopping
開埋vpn畀唔到錢

我未買過Amazon唔知 不過唔緊要啦 都係遲少少 雖然都想新年前收到

幾錢啊？

人版

認同，睇下Aprita 補貨快定日森偷雞成功先

過咗一晚無cut就無事啦

Sold by: Amazon Japan G.K.

黑貓？

有無巴打教路
廢事兜個圈先送到黎香港

apex

嘩， 聽都未聽過

我用app 無問題喎

幾時先有大量巴絲可以一齊討論遊戲內容

World 7

我次次都skip
買左ringfit先開始做運動,對上一次做已經係幾年前既踩單車

任天堂肯定知大家唔鐘意練腳
所以整足莉娜出黎鼓勵大家操腳

想睇

world 13,9x lv 強度21
有d小遊戲玩到個人虛脫都解唔到任,被迫放棄

突然又5%off

我要減肚腩,所以set左3個黃色入去扭腰

我係美Amazon 買
預左要過年後lu

咁高難度？正我鐘意有挑戰性
唔好劇透啊

World 3
有三個request 未開, 要做D 乜?

黃色技能一係好輕鬆，一係好hardcore
扭腰 vs planking

強烈建議比多少少，日森Premium係用DHL

可以一路打主線先，有啲任要之後先做到

新年後可以了

21唔算高,我依家半個鐘都仲可以玩落去,不過通常半個鐘就休息了
高舉雙臂扭腰有無lv2?好需要呢個減肚腩
高強度最難搞係過關地圖果時千秋深蹲連環同拉力環玩越礦飛車,個強度一高真係攰到仆街
反而打怪都無咁辛苦

真,想減肚,但佢d技無中間,一係勁難一係勁易
所以我都塞返d深蹲入去平衡下

我都等足48小時先入
可能假期

甘平
不過算啦 好似要集運果啲？我懶得搞

我而家強度 23
千秋OK ,係攰啲
反而想慢慢打，
一次一個鐘左右，不過佢個運動時間好似得 20 分鐘是咪正常

佢係預你一次玩15分鐘就收工,當然你可以繼續一直玩落去,你夠勁就無問題

建議DLC加新技能
咁多健身pose有排玩

想問APPS點轉US STORE?
IOS搵唔到

通常一日打2個level + 1-2 個side mission, 搾下汁咁

開個US ACC or app store 設定轉地區

強度30，每日20分鐘

與其低強度長時間玩，不如高強度10-20鐘玩到冇力

20 分鐘係運動時間定實際遊玩時間？

30

運動啦緊係,實際時間20分鐘玩2關都收檔鳥

快遞顯示送達但未入庫？若在顯示簽收 48 小時後還沒有入庫，請與我們聯絡

通常到20分鐘已經出曬汗好攰

btw 應該要開個 RFA group

無得改個shipping 添， 頭先都仲有個option 轉

其實做多啲用腹肌動作唔係減肚腩肥肉, 主要係腹肌多咗同大力咗會拉緊咗個肚腩, 外觀睇落去無咁肥.
無一個動作/運動係可以減到指定部位啲肥肉, 一定係全身一齊減

pc又試過
App又試過
幾日都係place唔到order

啱呀
我係咁做腰
結果手臂bye bye肉冇左
乜料

我17號岀都等緊 希望佢早送到 見佢個發貨資訊寫4天17小時

我玩咗兩個幾月由16上到30

堅持就有收穫

本身佢關卡就會做曬全身，係俾你打怪想選擇做多d咩位

想消脂做深蹲啦，係做腳果陣先感受到心跳加速

係
一開始學深蹲超易爆汗，仲好易暈

一邊消脂一邊練胸先

咁咪好正

想問下依家邊度有得買？
早幾日睇好似好多間都無貨
係咪要上網買？邊個網好d?

我15號BEST BUY買
預21到 但18已經去到BN
尋晚都未入庫 剛剛睇已經海外出庫了

不過想再幫朋友買隻就幾日都買唔到

BNS

其實
有冇人覺得 Dragaux 好得意又好 J

利申 : 獸控

同機

燃燒脂肪組合

到時新年後又問點解仲係七百幾

同求

唔洗等出年都有得玩

來羡慕我吧

玩2個月再影多次隻腳上來ok?

一直巴

如果我開post 定期 RFA 消脂大計
會唔會有人睇

無曬？

睇下你會唔會覺得記錄下會多啲動力堅持囉

不過要預左會有人冷言冷語(咁貴買部switch + ring不如做gym好過之類)

Megabox賣哂，會唔會黃埔同日追貨，去咗Megabox巴打打去試下

就係成世唔做運動,難得有呢樣野先玩黎令自己健康d
真係要練大隻就直接去gym做啦

岩呀 買機加game都唔係好貴
但有動力做運動

又唔係要大隻

玩rpg又有運動做

買左一盒之後 買左幾日都買唔到第二盒

Arriving Feb 1 - Feb 6

玩左6日
每日玩15-20分鐘左右
都已經頂唔住
尋日打完World 3大佬

而家每日必玩
深蹲，抬大腿，拉弓呢d
(因為lv低暫無咩選擇)

想問下點樣睇自己玩咩強度

一直巴 我會努力做運動架

我覺得運動時間做到15-20分鐘，做完 cardio 會出汗心跳加快, or 做肌力果part有充血到冇乜力咁就ok

始終 RFA 冇 HIIT果啲咁 intensive ，但求持之以恆，可以每日/隔日做

收到 thx 手足

我個訂單係話E email再通知，可能係我連其他野買啦

日亞又有貨啦

又冇哂

仲有喎

喔，一按就無咗

你add到入cart咩

點解我見到8778yen
入到cart又變左12000?

因為搶哂

有興趣，不如做埋直播。

有exp拎...我感覺係有D地方無拉

係aeon 正價入手 但好多人排完再排最少買成六盒，應該拎去炒

係正常的, 我好似等左2個星期, 頭十日係無record, 當時我試左唔同code
之後有record 2-3日就到, HK POST 掛號.

邊間aeon?

到咗香港喇我張快單, 準備轉去自提點
比佢畀預計到港日期早左一日

荃灣，不過已經賣哂

隻game出左咁撚耐仲炒痴撚線

得閒出D一個月減20榜既新聞就長賣長有

想問有無方法set講英文，但show中文？

揀save畫面，你個save最底嗰行有show強度

貨太少
貨多既話 炒家食得幾多

佢老闆

巴打有得新年減肥

屯門都有貨
不過都應該賣晒

我黃埔aeon買到

黃埔情況如何 仲有冇？

星期日訂日森出貨了

UPS 計我3 磅 佢計我double ?

照集運左落黎先去嘈佢？

美國唔會收爐，但係咪27先到要睇佢用咩UPS service比你

落去拎貨，你睇下佢有冇加箱？
我都好想知佢點計2.7磅出嚟

我諗住帶埋個電子磅上佢office 攞，叫佢計一次俾我睇

講真，4磅都算，6磅太呃人

如果到我拎、佢係我ups外箱再加箱嘅話，我會嘈佢
等睇巴打報告

我點都place唔到order

啱啱行過荃豐荃聯聽到人問價980
個四眼佬仲話已經好抵 出面賣緊1k4

真係要即場磅先得？

買三盒都算

仲係咁排隊？

或者你而家提出異議先？
但咁可能佢會hold你件

香港精神

放工行左成個元朗 得喜利果間有貨（900幾蚊

藍店黎架

日森18號落order
今日發貨 聽日到
如果個SMS冇錯
聽日送到 趕得切新年前有得玩

16/1 am

有冇咁快

第一次買日森
唔知佢SMS 個日子堅定流
但佢寫既送貨時間係聽日
我信住佢先

好在見到你留言，打去又無人聽，炒家正hihi

係呀，買完3盒之後再排隊買，仲係咁問其他買一盒嘅人可唔可以幫佢買埋

原價？可唔可以幫買1盒?

呢啲明知佢拎住唔應該比佢再買囉
同埋真係咁情況，一人一盒先啱

可唔可以幫買1盒?

可唔可以幫手買多盒

tg: lovecute97

上面留咗

留埋link

我有, 點交收?
地鐵沿線我都OK

問咗BnS 應該要聽晚先有得拎

我有, 我共鐵沿線交收就OK

唔緊要

日本物流今日落order聽日就收到
除左年尾果一兩日，但香港要卡幾耐就難講

想問下除左荃灣AEON之外
仲有冇第2間AEON會有賣?
定係所有AEON都有賣?
想去排下隊 正價買 買到多幫埋巴絲

我E家9衝去睇下

ching 有無興趣幫買多盒

有先

thanks

係咪信用卡問題

我用 匯豐 visa signature, 個 fd 用 red , 都得

扭腰果個輕鬆到我諗緊其實自己係咪用錯肌肉去扭
有時會變左扭屎忽咁

想問下ching 收銀邊層 想狗衝

AEON嘅貨係咪仆街香港代理嘅?

唔係

唔該巴打，我星期六order咗，星期三到集運倉，唔知幾時到香港

多口問多句, AEON係咪所有SWITCH GAME都唔係香港代理?
有啲現金卷可以換AEON, THANKS!

可唔可以幫買一盒

買三盒放兩盒畀巴絲啦

麻煩買倒幫買

全部都唔係代理

我第一部用ae
之後用另一張ae,dbs 都買唔到第二部
唔同acc 唔同電腦 唔同信用卡
咩組合都試過
我懷疑係信用卡地址問題

要寄去美國地址 wor

多謝指教!

無貨

有心了ching

咁快又冇貨

其實係咪返左大貨
但game 鋪一定繼續炒

我用返同訂第一部一樣setting
就係訂唔到第二部

唔爭在換埋 ip try

估唔到呢隻game咁勁

amazon 有樣好係中伏都有佢包底

其實真係冇人預計到，因為你玩落先知有冇效果，起碼要一兩個月先見效，一有效果啲人就會share番出嚟，咁搞到冇諗過買嘅人都會想買，自然則扯高晒個需求

仲問邊間追post啦

唔怪得啲人買唔到

呢幾頁都係講個間姐

百貨公司咪嗰幾間

上面先講完唔係追post啦

本身amazon都寫今日出貨？

D人開始講隻game堅chur果陣已經想入手

之前輕鬆入手任買

羨慕原價買到既巴打

玩完兩關足莉娜真係冧撚左郁唔到
仲比個ring con打到碌鳩

只寫31/1-6/2到貨

一路都係等無炒先買

明明聖誕果期好易買，日馬差唔多日日有

初初出見到無買

條野太長

係google shopping買左，連運費750 US直到香港，一星期到貨。
過左第一個world，好鬼正

好撚好撚貴喎

淨運費都要一舊水.....
算啦, 要新年前到係要D代價

係一開鋪就會有定點? 要早幾多排

初一都開？

十月果陣任買
仲可以用銀聯code減1500

btw 有幾多人係因為見到前排見人玩一個月瘦左所以買
正評下

想知道個廣告威力有幾大

減1500

應該係1500yen

其實反而係睇呢度啲玩家留言話ok先想買
冇睇過個廣告

果陣日森銀聯有code買夠8000減1500
埋單直送上門500蚊唔使

sor打漏個yen
8000yen減1500yen
埋單500蚊HKD

非買game攻略

啱啱升到40lv
升到技能樹
大家升咩先

屌自膠
原來淨係有2邊揀

好繼續努力扭pat

可用技能欄+1

Yes 打算攻呢個
之後有d技attack 200

攻擊力好似唔係直接proportional
我見威力 90 好似傷害係威力 25 嘅招嘅一倍左右

用唔啱屬性低威力嘅招真係好似R痕

用埋VPN都係無法完成交易
究竟錯左咩

等我每隻色都爆個高威力先
啱啱又升咗2lv
加個可用技能先

終於有真·討論

我係睇招式攻擊力揀路線

見過有個女人一個買左4set 上星期

就升到40lv, 依家好似36

我就兩紅，兩黃，兩藍，兩綠加兩回復技。

平均啲，冇用死邊一種。

139lv

有時補完血發覺原來打得贏

岩岩入手玩咗4日

想問問強度應該點決定好？

強度24可以一口氣做晒1 set動作
強度26會後勁不繼 要抖幾秒再做

唔知set 24定26 邊個成效好d？

做完果下好攰手軟腳軟，但隔日又無肌肉痛
諗緊係咪要玩多幾關？ 我每次都係玩一兩關佢彈個提示出黎問我是咪要休息就唔玩鳥

利申 瘦底 想健身唔係想減肥

我覺得可以一次過做完 1 set 會好啲
之後休息抖夠再做下一組

139
有印象頭幾個post見過你個名
巴打你爆晒d位再爆技？
我仲係world 5
d回血無乜用

見到結衣BB果陣就想買

欄位同技都未爆，應該仲有好長嘅路。

回血技到後期就有用，我試過十一個心都死。

有招回血技勁難做
做家我條石頭腰冇曬hp

回血飲果汁算啦，boss關回完血下一round畀人打返殘

買黎送俾人...
等AEON 番貨算

巴打們，日版同港版有乜分別。
諗住喺日本買

主角運動期間灌咁多果汁，又芝麻又菠菜又湯又乜
唔驚會嘔咩

冇分別。語言跟機設定

初一UNY

日版個盒寫日文
btw，日本都難買到，周圍都缺貨。

Thanks 巴打
咁啱去日本，周圍睇下先

去啲冇咁旺嘅區睇
秋葉原通常都冇

冇MON POST
沉日有好心爸打提九龍灣有貨, 但我3點先見到狗衝過去都冇
哥哥仔話不定期亦不定時番
一陣過去望下

唔該哂 巴打

可唔可以唔好再問呀

以我買左幾次缺貨驚既經驗，通常旺區最快缺貨，D人行過見到就買。

反而遊客區但少本地人去既會有，例如台場bic

或者老人區，無人坐車入去買驚

Sorry.
但我睇咗好多頁，
好似都冇人講 先問
第一個post都冇寫。

Bic Labo Yodobashi softmap 連鎖店嘅好處係佢會幫你check 邊間分店仲有貨

(5) 個POST TITLE已經寫住......
同埋其實"大部分"game 都係咁設定

香港街貨係益仆街狗源，Aeon就無事
其他野邊到買都係全部一樣

可以上網留貨添
但健身環就唔得。

發現 Ringfit 人氣真係突然好高
多人玩將來有 update 嘅機會就大

然後個Post Title一定要寫住跟機轉語言 - 有中文
#1個語言都要寫到明先掂

係就正
佢可以加新動作

橫掂都係, 不如寫住行貨得法文非洲土語瑪雅族語一堆聽唔明嘅話
等其他人唔鬼買9源啲貨啦

豐澤都係狗源?

有啲巴打話唔係，但係無Source證明過

好主意

想買埋主機 但又想要三腳頭
咁都係AEON穩陣D

打少啲J啦仆街 語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等

日森要好彩先見到正價

咁你MON緊D好D, 琴日其中一間分店返左貨, 個幾鐘賣哂百幾隻
利申, 執到1隻

尋日見康怡aeon d人係3 盒3盒咁買

一盒自己, 兩盒拎去賣
即係自己免費

我幫埋2個fd買，但我相信大部份都係拎去炒
炒家

fb 呢幾日一堆話唔得閒玩，買左只玩一次既貨散出黎

炒緊幾多錢？ 我老婆話想玩先執撞下手神

8千幾円個價係Amazon跟定價賣，佢不定時會補貨
其他價錢係第三方賣家經Amazon賣，所以貴

佢本身已經好完整, 見到有人爆左一周目, 80個鐘運動時間

玩speed run

琴日買完隻驚先睇到巴打話可以直送黎香港
網購隻驚又要經集運 又要驚佢呃秤
我想打機咋

畀人呃秤當交學費啦

運費都唔多啦，頂多3磅

玩到world21 預計玩多兩個禮拜可以爆一周目

等緊巴打買多既
唔知幾時到

好彩日森俾咗貴運費 本身預31號 但今日出貨聽日到

拎個秤 即場秤囉

當面秤屌柒佢

咪講到呃秤係大條道理攞正牌咁啦
間野係黃既就唔會做埋d 鬼鼠野啦
唔好盲撐

有冇得報埋海關一齊上去

你地是點知邊度uny 或者aeon 有貨

官方fb 會post?

知唔知二周目有咩唔同嫁？
雖然我仲係W10

我睇youtube 二周目(24-47)基本上係重跑一次world1-23

咁減到肥未？

關你撚事

關心肥撚 人人有責

隻boss係咪變超一個個 我見youtube有預覽圖變左金色

係咪黃色 之後boss會有弱點屬性

問職員

多咗弱點，但血量多一條

九龍灣aeon無番貨

真心唔係個個肯講
我試過問佢哋剩係答我一句冇貨就打發我走

太古aeon問親職員都唔肯講
想幫朋友買隻都唔得

叫左朋友幫我買左
新年有得玩

一死左就重新打

sorry 唔記得不推文

此情此境令我諗起當年Switch開賣又係咁
又係得UNY同Aeon正價但不定時返貨

又要打J

我用左平運費今日出貨
唔知聽日到唔到

唔同，switch未賣之前已經可以留名留電話訂機
ring fit無得訂

平既話就照返佢比個日子
貴既話係用DHL，快手既話今晚到港聽日送
不過香港DHL星期六日唔送貨

貴係比幾多錢

我都係尋日訂左，聽日應該會收到啦

600yen 同 950yen嘅分別
但過年前可以收到

JPY8930，星期日訂，啱啱收到

平JPY600
貴JPY900

300 円豪俾佢啦
早買早消瘦

應該差幾十蚊港紙only
我尋日張單加多樣野用premium都係收1250円
你一件ring fit應該1000円左右

你之前唔係訂咗呢咩

仲有fd子要嘛

我都係尋日訂日森但仲未出貨
比左貴運費，希望新年前送到啦

tbc咩意思

一樣
to be confirmed

我都係tbc

大撚獲啦呢鋪

Ring Fit Adventure 消脂日記 + 一個人的美國廚房

諗住試下寫下 Ring Fit 冒險日記
不過好似冇乜人睇

個標題唔夠搶

應該寫ring fit個半月減20榜，你問我答

巴打，報告哦

Undertale巴打出面開咗post講隻game
呢個post應該會全面變買game攻略post

難道本性低調也是罪

好再針針佢先

好我地過去果邊傾～

想我報咩? 我準備下

報告第二日全身肌肉酸痛

個po喺邊度

第一先報告呃秤
第二先肌肉酸痛

肌肉酸痛即係有料到

No pain no gain

17號出庫仲未到本地倉庫

我16出，可能聽日呢

到倉仲要時間運去自提點

我16號 你邊個自提點拎？ 我仲未到自提點

我份件佢哋預計22到港，然後今日下晝就收到話拎得

塵世間最痛苦莫過於攞得貨個日要加班

做咩唔揀送件呢

同你同一批點解你有我冇

要現場睇佢磅俾我睇！

你揀咩方法拎

去自提點拎係最快
送可能又多一日

你葵芳拎？

咁又係

觀塘

我同你唔同 未有

報告：
冇任何ups嘅表證
個紙皮箱一打開就係本身個game盒
個盒係偏大嘅（唔排除已經係打包時最fit隻game,
要知道個盒本身四四方方又薄
冇咩紙皮盒fit到）
所以可能咁收咗3磅

咁你慘d

我16號早上九點幾入倉

都你一樣但唔係觀塘

旺角栢裕商業中心 (家樂坊) (Buyandship自提點)
我17/01/2020 9:48 AM 岀庫呀

幾多號幾點香港準備發車？
我琴日下晝3點50分

後期boss有可能封你飲野，留一招回血做保險比較好（雖然我通常回血就打完）

都話佢仲係海外岀庫

但無咗ups嘅運單？咁奇怪

都好呀，聽日有得拎

冇，盒面啲label都係BnS

報告：
玩完world one
玩到有啲想嘔（可能食完飯未落哂格就玩）

玩最chur 嗰級
本人肥人一個

玩完爆哂汗
過咗五分鐘都仲出緊汗

其實爽嘅
希望維持落去啦

我有啲驚

有冇人可以一齊組織下
Aeon/ UNY 幾時正價貨反

係咪真係瘦到

我都想知
幾年冇運動
有個肚腩仔

仲未買到返黎做人體實驗

感覺gym好似好D 遊戲始終係遊戲
所以問下，見有外國人成功 （不過有配合飲食）

想操好少少個態先落GYM/街跑
依家肥到仆街

唔配合飲食想瘦/變fit = 天方夜譚

出街食 唔知點食得健康D

搵人整合定開個post專傾各地amazon同本地啦不如
一陣post7都仲有人問on9問題

唔敢講一定得
但我做開運動
玩呢隻game 都真攰
出L 晒汗

如果你肯定期玩 高算減唔到肥 都幫你keep 到fit

伸手黨整合咗都會問架啦 有link有名都唔夠 最好幫佢除埋褲打埋丁

初五都好呀

諗緊 因為樓下就有gym

樓下有gym就落去做好過啦

請問有冇巴絲用hotbuy去集運返香港？
我件貨見ups比人簽收左，但個集運倉過左1日都仲未show見貨出黎，但睇返地址又正確，真係好擔心送錯貨

48小時內唔見就聯絡bns

食幾糖已經要跑馬拉松

最chur係邊個level？我玩world one 26 都要同大佬一齊，玩完大家都腳軟。

伸手黨唔識字, 理解能力低又冇耐性

佢一開頭有4個級數揀, 話你想輕鬆啲定辛苦啲咁嘅類似

怇係hotbuy...
你可以whatsapp問佢係唔係收咗
因為我問咗佢地, 個網係要件貨到香港倉先會update
但上星期五開始美國倉已收爐

謝謝回覆
但小弟係用hotbuy集運，我見好耐都未見入倉但又簽收左，有啲擔心

請問知唔知美國倉幾時開返?
我搵左好耐都未見到美國倉收爐既消息

我都冇問到, 如果師兄問開可以問埋

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

寄bns佢話成3磅重,有無人試過覆碗？

磅

要同賓賓，呀婆，抄狗鬥早

你係一盒?岩岩到本地 佢 show 2磅

睇睇有冇ups label

希望今日羅得答到你

Bns 21號朝早出庫 大約幾多日先到香港

覆磅失敗 運費作實

岩岩係bns 攞貨 帶埋私家磅去磅

2400 g 約 5.3 磅

師兄入左好多盒咁 wo

兩盒咋

一盒
總收費重量
(3lb) 3 磅
但ups Weight 1.50 LBS
我都係寫原定今日發貨,但未有消息

可以到提貨點要求覆？

佢到左香港打電話上去客戶服務問下，但佢會hold 你件貨一兩日去覆磅

如果你都係bestbuy 買，我估你都係冇乜用，我已經係失敗既例子

bestbuy +1
比多22蚊算

返到屋企拆盒再磅，盒ringg fit 只係1.5 磅 ，所以最呃錢係best buy 個packing

即係ups係用bestbuy比個重量？
自已無磅？

似係，可能係ground , 唔太Care?

即係重點係個箱

今天有冇人收到bns 可取件 email?

好想快啲可以玩

18號朝早出庫
今日仲未到
說好的四日半

但做左一個星期
無輕過
強度25 日日20-30分鐘
琴日做左兩set plank, 同埋一大堆用ring壓腹動作
腹肌痛到

好柒咁想問下各位點轉返做時間？！

玩完world1已經攰到痴線 強度23

啱啱收到可以攞

旺角自提點?

葵芳

Amazon US買咗 填bns地址 收到order email
但冇碌到我張卡 Amazon account被lock咗要我提供地址verify 係咪姐係買唔到 關唔關集運事？

巴打我成日係呢個位扣命，點先做到好完美？

攞完，冇加外盒，1.7lb

ZR

即係就咁紅色盒比你？

係呀，啲label直接貼上去

升到27差D做唔完一SET寬深蹲

其實真係唔使再討論呃秤問題
包裝箱本身都唔輕
UPS可能只計件貨
我之前運D玩具，UPS同BNS都爭咗1磅
之後我再去BNS覆磅
私家磅加佢公司磅都係差唔多

大家預1盒Ringfit+包裝箱 3磅
至少我觀察咁多位嘅運費都係差唔多

同家人輪玩有冇得開兩個人物唔駛影響到

原來我地張單終於出左時間
預：29/01/2020

呢個散貨理由都幾on 9，唔得閒咪擺到得閒先等囉，件野又唔會消失

不過我明ge，擺擺下，到大貨返齊就真係變 蟹fit啦

Agger, 好似上面有個葵芳拎咁好彩先冇加到
仍應該點都會用自己盒

而家仲未有果班玩家唔等都等左咁耐
其實唔爭在
炒價賣既人心須受到懲罰

買唔到可以玩著fitness boxing, 又可以健身, 又可學boxing(幻想做打墨綠色曱甴)

我兩隻game都有, fitness boxing偏向上半身, Ring Fit 全身

街鋪幾時先炒完....

係咪聽日肯定有貨

5點call你去排隊

實有貨既咪去囉

我頭先問多次太古Apita 佢都係話聽日先有 仲話聽日12點先開 但大家係咪都會照樣9點就去排

年初一仲要一早出去買,叫住得遠既人都唔知去唔去好
利申: google shopping 買左, 下星期到

排幾個鐘 又要搭車

時間成本太高

你知我知單眼佬都知
一定十萬大軍

12點先開真係好凶險

最慘分左兩件，要浪費多日合併又要留意住到未禁合併

唔覺減肥到

但幫你打好運動基礎做好入門野

玩完最明顯feel到四肢靈活有力左

話玩佢可以減肥好打手味

南亞賓賓C9大軍

岩岩羅左 冇任何額外包裝盒 2lbs

有

入左 日森

2鎊咁少

日森賣左好耐都仲有
大貨到？

炒家